黑旗 快散

舉黑旗 快散呀

巴士站出左黑旗 fact checked

今次重點係宣言 唔好壞大事 前線社工銀髮頂緊 好走啦

收番埋了

push

Be water

夠膽咪開真槍...睇下你班狗下次走錯地方會唔會五馬分屍

water

大量龜車係天后黎緊

快啲散啦 不受傷 不流血 不被捕呀手足

係咪有啲咩後著
無嘅話
係要散

推

今晚捉唔到人
班狗仲嬲 仲躁底呀！！！

快啲走呀

快散啦 求求大家

Push